恆大3.6兆巨債震撼中南海 傳劉鶴主持會議討論解決方案

〔財經頻道／綜合報導〕中國恆大集團面臨1230億美元（約新台幣3.615兆元）的巨債，是目前世界上債務最高的地產開發商；《彭博》在報導中引述消息人士的說法，稱中國政府為了討論恆大的債務問題，層級甚至高到由中共中央財經委員會主任、國務院副總理劉鶴主持，顯示中國官方對恆大巨債的震撼程度。

報導提到，中國在處理「系統重要性」公司，也就是「大到不能倒」的公司的財務穩定方面，有著悠久的歷史，這也是為何恆大集團股價在巨債消息曝光後走跌，又立刻反彈的原因之一。

共佢產然後一筆勾銷

其實成個支那係咪得恒大先可以直接威脅中共
拿你唔救呀拿 你成個中国準備仆街啦冚家剷

將佢d資產數碼化囉

是靚post

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

叫借錢個D唔還會變左佢地仆街
其中一個係蘇寧
一係恒大死一係債主亡

唔係， 鐵路部門都好痴線， 仲有地方債

恆大有力向中共叫板既原因係佢既債除左支幣債，仲有好多外債。

否則一早沒事兒沒事兒左

全部削債50%

還唔到 就再削

收歸黨有，無人夠膽叫共產黨還錢

恒大而家係爭人兩萬億人仔
其中有8000幾億係外債
而家恒大點都要搞掂啲外債所以先搵中共救命
但係中共有冇咁多外匯儲備
無都要同含大撲返黎咁濟

半澤直樹第三緝就用呢個TOPIC拍之後上位做行長

數碼化房屋

似係條外債要找數先咁樣迫宮

債主債仔winwin

仲有華為 食左佢好多錢 但依家全方位被人封殺

不過無上市

7折賣樓

你條撚屌又想燈恆大

沒事兒
強制債轉股
綁債主上船攬炒

洗乜討論 叫銀行一筆勾銷 當無事發生 完

屌擺撚明
如果只係支那債驚閪咩
問題係仲有外國債

央行行長

1230億美元

用以往白事當紅事辦既戰術

中國又多項世界第一
簡直中華兒女之傲

中共話自己有幾萬億外匯㗎。攞出嚟幫恒大還債

中國有招叫：債轉股

半澤追債嘅話，應該好快就俾有關部門捉咗，尋釁滋事，泄露國家機密，意圖癲覆國家

鐵路係黨企
由中央級別控制
但恒大係不受中央級別控制

扮乜嘢？中国人做事何須拘泥於所謂市場秩序和法規？党有坦克車，邊個夠膽追債，坦克轆豬就搞掂

大劉仆街了

有外債數要找

又或者 全國齊心既戰術

全國人民一人捐2000蚊
14億 x 2000 = 2.8 萬億

中共都講GDP增長6%

仲有一個係大劉

債轉股，沒事兒之後恒大被共產，股份公有，收歸中央，沒事兒

唔係得恆大可以攬炒
中國車廠都養成野全個城的人

冇咩邊間有佢咁狼借到咁癲

其實恆大冧左有咩後果？

現在講緊郁城中村賠新樓就係消耗產能加養工人

但供緊樓點算,搬遷費,裝修唔平

債換股
股民埋單

睇下當年次按點爆

唔係8000億先係成條數咩

解決洗D晒債主，咁咪唔先還喎
邊個敢追債即係犯国安法

許家印條友咪病態賭徒

呢8000幾億只係利息
計埋本金2萬億

繼續借啦
無限錢驚閪

即係全球金融埋單？
中國經濟會唔會死到起唔返身？

國有化或者習有化都得

半澤都救不到 全部Write off

解決債主

香港有

係咪終於有得支爆高登年代講到而家

一爆冚球剷都似

睇下中共點搞
中共肯自己食哂就希臘2.0
恒大條數係希臘2/3咁濟
玩印銀紙解決然後逼外國換外幣俾佢就因全球消化唔到而冚球剷

好撚正 大到不能倒
有國家包底真係為所欲為

中共下令全部債務一筆勾銷

睇下有冇人夠膽叫中共還錢

外債可以點
直接唔還
然後話責任全在x方?
人地要告應該都係喺中國告

有息負債唔係淨係利息咁解

外資喎點叫呀

一係全球搜捕有米支那人d外匯？
瘋狂捉屋企人

支那債就有得一筆勾消姐
但係外債即係大耳窿
你破產都搞唔撚掂個隻
所以話出到劉鶴真係唔奇

咁佢條數都爆姐
只係唔係恆大爆 係其他人爆
一樣係3.6兆

脆脆地擺餐和頭酒一筆勾銷啦
Super

Too big to fail..

咁如果搞冧咗恆大，咁支那咪⋯⋯

咁我係其他新聞見到總共2萬億係咩回事
佢D債出年1月底就到期

我估會國產呢間野，
國產化之後之前個D債就唔認數，或者債轉股。
咁大劉楂住個D股票就會變癈

連鎖反應

債轉股再供股ok?

咱们十四亿人每人负担一点 ，每人只需付85块

好想睇如果企硬唔還外債會點
應該會即刻搵銀行凍結恆大係外國嘅資產？
但如果中共一早幫佢變賣晒呢？
佢縮係國內係咪都吹佢唔脹？最多唔再做外國生意？

攞瑞士銀行，中國人的錢抵債

我都覺得直接割撚哂有米支那人貪返黎既錢去還應該搞得掂

我諗起半澤直樹
但係冇用
條街數太大

係呀
不過係哂班高官既瑞士銀行個人戶口姐

或者將原有股分變細
set間新公司，所有資產入晒去
舊股股東就10000股換一股新股
變相將債務縮細一萬倍
（以上係9up,純拋磚）

用香港儲備幫佢還錢

同佳戴左頂綠帽都可以引起牽連大波
何況係一間咁大個公司產生既連鎖反應
佢唔用行政手段 分分鐘演化到亡黨都似

國家承擔條數，然後撇賬，攪掂

開個System, 打3.6兆數字去還錢咪得

半澤直樹：拒絕

佢哋收埋既錢可能係中國儲備唔知幾多倍

咁多新聞又引人沽，又要爆升了

香港金融管理局（金管局）今日（星期二）公布，香港於2020年6月底的官方外匯儲備資產為4459億美元（2020年5月底為4424億美元）

如果真係有中共一早CAP走左
但我覺得一早已經被中共CAP撚走哂而家CAP唔到先咁頭痕

當年廣東東江水務注入廣發咁？

一個省揹最小一間支企不是夢
韮菜終於可以同呢d丈型支企成為命運共同體負責輸血

又要爆煲

晌電腦打幾個號碼填返條數就係啦，21世紀啦都唔會見到現錢啦，印銀紙都唔駛!

負責人走佬 失蹤or跳樓
公司分拆比黨 拆哂外債比子公司
子公司破產
叫外債仔自己追數
完

VR豪宅

睇一睇個2億應該係總"負債"
可能係話真係借人要還個D有8000億掛

最痴線應該係雜種為左權鬥白己篤爆哂海航萬達個d大企業
之後又要成個海南省揹上身幫海航執屎
王岐山死唔去d錢袋袋平安又有人幫佢執屎

應該香港埋單，起多幾個大白象，吸撚晒香港d儲備佢

個D你寧願佢爆就真
再俾佢玩落去好似家陣含大咁你救定唔救好

咁係咪即係8000億係一定要還
剩低個萬二億就可以無限extend

收購恆大之後繼續無事?

削完之後連環爆爽

我諗唔還 吹佢唔脹
但有個大問題就係好多類似債券會爆
幾間內房都係咁既情況

件事都真係幾煩,中國一幫 間間都要幫,唔幫既輪住爆

其他個D可能係有D野未找數個D都計埋（9UP錯就必屌）
最水浸眼眉應該就係個4千億流動負債

係恒大爭人特別多
但係恒大之後仲有成千上萬企業都一樣爭人錢

比佢上a股 再托起佢引韭菜散戶 再割韭菜

吹佢唔脹啊
成堆內銀攬住一齊死啫

睇嚟天能先救到

幾間大內房都係咁嫁啦,所以共黨都知 SET三條紅線
當初見到新聞都打左個突
夠膽公開要脅維尼 我諗許生冇咩好結果

開始研發NERvGear

用支那寶撳多幾個零找數咪得囉

實跑唔掂
當支那聲稱個三萬億外匯儲備係堅既
一間海航一間含大都已經無左萬五六億
仲有成堆國企央企什至市政府發既外債好像天津物產咁排住隊等到期爆煲

拋開其他野 只從國家層面嚟講 支那咁樣真係唔撚掂擋喎
DLLM 3.6兆巨債
咁嘅情況仲一帶一路
仲叫劉鶴主持乜野會議 嗱嗱聲磅水啦屌

內房間間都出好多美金債
出消息都跌價,真係夾硬唔還 其他公司BOND 會輪住爆

支那地產泡沫大到直接影響人民幣匯價 ,
支那地產市值 65萬億美元
但支那一年 GDP 只有 14.4 萬億美元

樓市崩 = 人民幣崩

政府成立「香港增長組合」會唔會就係為咗將庫房的錢, 投資於中國企業垃圾債？

所以要內房黎keep住個泡沫

等睇香港發債-大灣區房地產投資。
香港出9成錢興建，租大灣區啲地之後俾大陸食埋。

係咪支爆喇？

要幾多個香港先救到佢

全球就未必 始終中國經濟相對封閉

用港幣睇 恒大差街數一萬億 但係有好多都係正常既銀行貸 呢部分唔還錢都破壞力有限

嚴重既問題有兩到 第一係有2000億係高利貸之類既貸款 包括銀行水班客人買既高息產品 一爆就係次按風險 唔好彩既2-3線銀行會全滅

第二係俾左首期買樓花既強國人 一爆佢地就無身家 肯定衝出來維權示威 到時中共又要全國維穩

我覺得中共唔敢俾恒大爆

含大美金債有幾多

消滅債主

中国咁強大 tvb又冇報 肯定係黃媒假新聞

拉

而家支那係成堆地雷攬埋一舊爭在未爆
成堆企業加埋一齊實COVER三萬億

好似越來越多

點會死呀
含大條柒頭分分鐘係佢既扯線木偶來
華置甩咁多野比佢cap唔小水啦
仲未計低價配比佢d股

大家打和唔洗還 super

學美帝無限印

呢個料其實係支那傳出黎先
然後外媒證實左係堅野
支那都好多人信係因為恒大個TU底真係差到仆街

有冇問東京中央銀行借?

其實點解可以債務高過市值咁多

黑崎一定唔會幫手

本地債可以咁屈支那人機，但外債唔到你咁玩

憑實力唔還咪得

現家支那唔係就係過度倚賴房地產同埋太高槓桿而就嚟爆泡咩?

中共大把錢, 驚西咩

睇 Headline, 諗住今次仲唔大撚鑊 3.615兆元......

點知原來係台幣..... 問題價值係 $12x B USD 當中有幾多真係美金?

又唔係未試過，逼d 債主唔好追債，d 債變成股票搞掂

學半澤2咁，放棄債權未得囉，重新嚟過

好簡單者
中共入主

分開債同資產

債:
借左国有銀行/国企既錢, 100%連息還
其餘既港商, 香港正苦, 香港銀行, 外資, 民間貸款等, 一毫子都唔還

資產:
全部收歸国有

分開債同資產

債:
借左国有銀行/国企既錢, 100%連息還
其餘既港商, 香港正苦, 香港銀行, 外資, 民間貸款等, 一毫子都唔還

資產:
全部收歸国有

強国同共產黨一定唔洗輸
其他人la喎

分開債同資產

債:
借左国有銀行/国企既錢, 100%連息還
其餘既港商, 香港正苦, 香港銀行, 外資, 民間貸款等, 一毫子都唔還

資產:
全部收歸国有

起全國韭菜面前落鳩習種面，許家印救得返都命唔長啦

好想知佢個電動車業務係咪真係出到貨有成品

只要盤生意做得夠大就可以亂9咁嚟，橫掂國家會救

美帝有本事要全世界幫佢還錢都無支那咁狼死 , 美國房地產市值都只係 32萬億左右 , 而且美國 GDP 有成 21.7萬億 , 泡沫唔算大

叫大劉食咗佢

總負債2萬億人仔
出年1月到期既有8000億
外債差唔多成千億
大佬淨係外債條數已經係香港外匯儲備既1/4
其他7000億人仔唔洗還就變二三線支那銀行全爆同支那人會因為突然無樓無副身家出黎示威

恆大一向債襟債

再次施展債轉股魔法

勁過半澤

痴撚左線,就算幾走投無路還唔起
公開咁做 當解決左債務,習種都會搵方法KO佢啦

黑崎更係唔幫
唔駛大和田迫佢下跪，佢自己上央視下跪道歉

執左有咩問題？
啲資產同業務俾大陸其他公司低價收購咪仲著數

中共會唔會想殺撚左許家印條蛋散
債冚債到燒撚著埋中共一份

好快變馬雲，共佢產

跟住坐監一世

唔係新債cum舊債？

大佬係支那做生意點會無後台
呢d咁大生意背後肯定有紅色家族或官僚參與
肖建華5萬億生意又係白手套一名，背後人未必直接持股
王岐山海航
鄧小平孫女婿吳小暉安邦保險
全部過萬億
許家印大晒金錢搞足球討好維尼
分分鐘背後係維尼家族人

王岐山仲生勾勾

買佢d債嘅外資仆街晒， 輸出貧窮

恒大個情況係舊債未去完 新債又黎

好少姐，支共禁個制咪有囉，沒事兒

依加得返連登仔幫到許家印

恒大搞到咁資產係正數定負數

你見啊波哥每次岀鏡都好似死老母咁款，就知金管局根本就做緊戲

十年前都講緊借錢都要派高息 有後台 邊個敢唔借

其實直接倒閉
外債唔還會點？

邊有咁容易收皮 佢夠膽逼宮 就證明佢可以承擔個後果

你估佢做到咁大 真係一啲後台都冇咩

差人錢唔洗爆真好

即係個後台叫佢逼宮？

永遠不爆 又唔比賣永遠持有

你望下希臘咪知

咩後台都係刮民脂民膏黎
有14億韮菜，好快復活

真
宜家d經濟一環扣一環，強國經濟仲要同咁多國家有千絲萬縷嘅關係，支爆完冚球鏟都唔出奇

即拉

點解有銀行借錢俾佢

[溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

721 831 101

歷史上欠錢不還的國家都怎麼收場？

俄羅斯：拿武器還錢，包售後服務

十月革命前法國等國家曾借給沙皇一大筆資金，然而十月革命後布爾什維克政府掌權，列寧大手一揮，宣佈不履行沙皇俄國以及克倫斯基臨時政府的任何債務。
而後來蘇聯國內內戰，蘇維埃政權為了爭取人心，在歸還外債這件事情上對那些投資人大灌迷魂湯。1918年，俄國有報導說，為了和平談判，政府可能會撤回之前廢除外債的決定。而之後一年，蘇聯又透出各種消息表示要償還外債。結果天真的投資人們相信了，債券市場上的沙俄國債價格上揚。
然而好景不長，蘇聯在戰場上勝利後馬上變臉，表示「蘇聯政府不承認舊債務，我們完全無意就此問題展開對話。」到這時候，投資人才徹底對俄債失去了信心。
後來蘇聯也債臺高築，想在國際社會借錢度日，卻苦於當初的沙俄債務沒有償還。於是上世紀八十年代的時候，蘇聯和一些國家在沙俄債券問題上談判，並在1986年向英國支付了8200萬英鎊。然後蘇聯倒臺了。

埃及違約，列強入侵

130多年前，另一個地中海國家—埃及，曾為國家破產付出了被債權國入侵的沉痛代價。當時埃及的統治者伊斯梅爾崇拜西方，一心想把埃及建成一個歐式國家。伊斯梅爾天真地以為西方列強會幫助他，因此年復一年地大借外債。但英法等國的貸款不僅利息極高，還要求以埃及政府的重要收入做擔保，比如1864年，伊斯梅爾以三個省的土地稅作抵押借進第一筆外債，計570萬英鎊。
1876年，埃及政府的債務已接近1億英鎊，伊斯梅爾無奈之下宣佈財政破產。各西方債權國家紛紛提出自己的要求，認為外國勢力必須介入。這一介入要收手就沒那麼容易了，各國等於是接管了埃及多項重要國家事務。最後，由英法美奧匈等15國在埃及組織成立了權力很大的「混合法庭」，不但能處理各國僑民以及他們與埃及公民之間的糾紛，還有權干涉和控制當局。
1882年，面對埃及國內民族主義力量的興起，英國憑藉強大的軍事實力，武裝佔領埃及，直到70年後，埃及人民才真正擺脫英國的殖民統治。

邊個敢唔借比佢

g爆

其實同波台炒股台講借錢翻本差唔多既概念
含大同債主講買佢D債之後你既持有股份就買1手變4手
好多人落搭架屌

佢定航海多債d

啱呀

大家為國家分擔左啲債佢

一句大埋去,憑我本事借既錢點解要還 屌你老母

應該同天津物產d美元債處理方法差唔多
一係大幅折讓(37折)cash找數
一係要你免哂佢d息延長還款期
一係舊換新

[溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

恒大係海航十倍都有

3.6 x n個0

解決提出問題既人
咪無問題羅
人都死左 還唔到 要問下面問佢囉

任佢爆就係
但係而加雜種係玩爆左要海南省揹上身

佢啲美金債大多數都係許生同大劉持有

好明顯係 你諗吓地產咁賺錢都可以爭人咁多錢

咁啲錢去晒邊？

己經做左啦 今日news

含大碧桂園萬科三間加埋負債過五萬億

處理海航咁處理左佢
雷曼兄弟表兄 點解我唔係支那做生意

共佢產把撚咩

叫 林酋分比D香港人埋單
就得啦

小學生：「喺香港公帑攞出黎幫佢還，加重税，年年收入直接上繳」

恒大你當除左養佢自己公司員工
仲養埋下線無數咁多人
影響好撚大
支那都dem緊萬一真係爆破
去圍恒大/圍銀行嘅時候點做驅趕

淨係高鐵果筆應該滅黨前都清唔曬

咁就慘，分分鐘連個後台剷埋

岩岩咪搞左個未來基金

許生又收息

跟住俾黨渣住部電話

遲早秋後算帳許家印

其實可以簡單解釋下點解中共咁撚頭痕⋯⋯
除左一方面恒大呢個債仔爭落黎既錢太CLS之外
借左錢俾恒大既債主同時都係一個債仔
例如債主蘇寧就爭緊人幾千億債務
分分鐘借左錢比蘇寧既債主都係爭緊人錢
而銀行借比佢D錢除左係水鳩人買高息product之餘仲包埋樓花個班人
即係恒大一爆成個支那就會爆
就算唔爆都要搞掂成堆債仔D數點搞

充公

仲以為有新招
用電子錢包一下變零

淨係呢三間都成5萬億
有冇人計過計埋其他債仔爭幾多錢

想知有幾多

係量子化

我國偉大，可以將債主變為股東，不過股東無權話事，繼續可以假大空。既係你係福綠壽債主，佢公司吹到由雞泡魚變咗隻大笨象咁大，跟住無錢還，叫你不如以股代債，上市公司倒閉，公司餘下資產，先俾債權人，但股東係唔會有份，就算執笠，都唔會還錢俾你，咁我入股咪可以話囉，做返好間公司咪有錢賺，no!你啲股份係原來的再加大，所以大股東都係原班人馬。呢個世界竟然會發生呢啲咁嘅事，編劇都唔會諗到。

其實好簡單，用新債換舊債，最緊要係還到息就得啦，債主收到息就唔會出聲架啦，到時賣返d樓錢咪返返黎

根據世界銀行2014年發表的《中國高速鐵路：建設成本分析》，設計時速350公里的線路每公里平均建設成本為1.29億元，由此推算，總長度2.5萬公里的高鐵網絡建設成本約需3.2萬億元。高昂的建設成本，為中國帶來沉重的負債，中國鐵路總公司上月宣布，最新負債為5.15萬億元人民幣，趙堅估計，當中七至八成與興建高鐵有關，預計負債至2020年更會上升至8萬億元。根據現時情況，他斷言中國鐵路總公司無辦法償清債務，結局是全體民眾要為高鐵買單。

香港

弊在含大D新債你睇下佢出到幾高息先
家陣有幾多人信佢有能力先係問題

到時中國政府會成立特別行動部門
「Task Force」
主要嘅工作就係要債主放棄一半債權或者全部
之後會有一個人行出黎代表公司表示佢哋放棄拒絕債權
跟住呢條友就會被控尋釁滋事罪 顛覆國家政權罪被捕
到最後全部債權人都放棄債權
特別行動部門又立一功
沒有共產黨就沒有新中國
中國又贏

屌你鳩鐵都成8萬億
下下萬萬億OVER左希臘幾多倍

簡單啦
改個名咪得囉
唔好叫恆大
叫偉大

偉 喺度嗎?

成舊肥豬肉係中國南面既小島

所以咪要咁急住推電子貨幣

支那又然
恆債1
恆債2
恆債3

點解萬達兩下收左皮 點解要救恆大

中共肯定有份煲出黎 早年除左推公共設施推經濟
仲有靠恒大不停起樓推樓價推gdp
而家衰退都不停起樓 冇人買都照起保就業
根本就係劣質經濟

萬達本身係冇咩野（相對）單純係俾人追數先搞到冇錢要賣仔還
當然點解俾人追就佢自己作死
萬達個陣個債規模應該有排都未去到咁大鑊
含大就恃住上面有人有幾盡借到幾盡

所以係咁泵水俾中共

上個星期先話咩撥三十億俾居粵嘅港人用「香港價」去深圳港大醫院睇醫生

咪又係過錢俾中共嘅藉口

繼大白象工程之後而家乘住武漢肺炎個勢用醫療做新嘅過錢藉口

唔好俾佢停

政府注資囉，無錢就印，人仔跌，糧價爆升，委內瑞拉化。

佢唔救恒大，萬科個堆都會中伏。

半澤係對大臣者，佢今次對習總喎。

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

黨叫你收順d

支銀都不能倒啦

個老細死撚硬

救就間間咁玩

點解仲唔支爆

我諗一定唔只恒大一間，一定陸續有黎

因為有共產黨行政干預市場

所以中共好自豪自己個體制

封殺中資會令美國更加易知道中共資金來源
然後對準佢再打落去 引爆中國債台高築既經濟

支那版雷曼

不過歐美爆完仲可以翻身
支那喇喎..........

你估支那真係無印過咩
一早玩緊啦 只係玩到而家控制唔到

其實中共係咪可以鳩印銀紙無人理？

佢哋而家就係卡死喺呢個位

救民企又救唔到全部
唔救又會死

中共擺明一直操控人民幣匯率

連美國都無列佢做匯率操控國

一帶一路個陣咪玩緊呢樣囉
不過而家被美國BAN左收左皮姐

好方法

大不了咪公私合營
最多一夜回到文革前姐

而家已經國進民退緊

舊年8月已經列左

換撚左d器官成個人精神哂

維尼係真心相信国進民退可以打贏美國
屌你跟返之前D胡溫路線 2025年實超英趕美
成個野心露哂底最撚緊張就係日本 之後先到美國
安倍仲講16年果陣已經屌醒侵去抗支

近排明顯唔敢印,而且故意收水抽高個銀行拆息,可能外儲已開始無子彈.

日本衰撚咗幾廿年都仲係第三大經濟體

唔係支那會點呢

所以咪搞尻香港個外匯儲備

所以對支那警戒心最高係日本唔係美國
你話鬥國家力量咩
日本實癲過支那

派曬啲股息搬去外國再等黨救

都仲係人民幣可能冚得住，恆大啲外債先攞命

地緣政治啫

而家係人都驚佢用戰爭轉移視線嘅

再迫香港強姦金買

全世界等緊佢開第一槍
唔知支那真係搞唔掂個陣會唔會用戰爭SPIN撚走佢

境內銀行債都話可以搞債務重組逼佢哋waive
境外啲美元債真係唔知點搞

再refinance落去淨係俾利息都俾到資金鏈斷裂

你估拜登會唔會為咗台灣同中國開戰呀

認真 佢只係一個傀儡總統
做得傀儡咪即係等於兩個黨共同管治
唔通你認為共和黨真係俾你亂鳩咁黎咩
侵係度係因為民主黨無左優勢姐
拜登做左總統對支政策唔會變得好多

叫D 愛國藍絲賣埋層樓一人買番幾十手以表忠誠先啦

中共當然係呢種打算

但認真計虧空就算抽空香港都無計

8000幾萬鄰國唔會無
但唔會咁用 會俾罰息再拖幾期先慢慢還
唔會一炮過

唔駛還咪無事囉

係14億人面前，只係一個少數目

中共的頭號走狗,吳重儀同事(人民法院)

呢幾個月開始已經狂CUT編制
==========
深圳,上海呢幾個月狂屈外國人, 香港人銀行帳戶資料不全凍結左

其實中共係自知死硬明知呢堆招後遺症好大都照用

有能力比85蚊既唔知有冇3億

唔驚 仲有明日大愚

即係中共真係無撚哂外匯儲備
割韭菜割到就黎無得剩就想割鬼佬

呢八千億 咩公司佔最多

佢本身喺民主黨嘅支持度已經唔係特別高
加上民主共和兩黨都係軟性政黨，Biden夠膽鳩嚟隨時搞一埋民主黨員過檔

國際形勢就睇到更多野
美國選總統
默克爾將在明年解甲歸田

中國係會出盡所有陰招
中國陰道,間諜學生,假新聞,網絡軍隊去干預各國,務求下一任係共狗

中共想靠拉布戰

支那人咁愛國 叫班愛國高官攞私己錢救囉

但民主黨身後的IT,金融,明星唔少食共產黨的狗糧

大家估下外債入面，有幾多係香港銀行同基金揸住？

世界第一負債嘅地產公司喎 唔係要慶祝咩

咁就正中美國下懷
侵就係想迫支共主動開打再出師有名

梗係等出年拜登上台之後先出手啦

我侵贏硬

咪玩啦 美元話晒都世界性貨幣，妳拎住美金買到 石油糧食，人仔買咩

外國債先唔驚, 唔還又點黎打我囉

手足公司 拖冧共產黨

1，2 都可以加個0解決， 問題係外債

唔好睇少美國嘅左膠

你太睇小佢。。。起碼90%之後再分25年還

6月

UPDATE bank
SET balance = 4000000000000
WHERE company = '中國恆大集團'

搞掂

以為三點幾唔係好大
睇真啲原來係兆

d人先話馬雲醒，退居2線 但係好多大股東都係佢既人， 槍打出頭鳥，自己退左先 有老毛之風

支爆得未，十二位手足就冇命

u get the point

人民幣債根本唔洗擔心 大不了印比你 實唔會爆

比D唔識經濟既人上位就只會一直用借貸方式黎舢舨充砲艇
中共處於果種類似香港債仔一直卡數冚卡數既處境
當然佢一直再借都無問題 但係只會愈積愈多
還地無左控制權都係事少 成個經濟崩塌係只會雪上加霜

含鋪大既

好難

d債如果唔還
就銀行同企業輪流爆煲

只可以印錢解決
同雷曼一樣

叫恒大接手「明日大罪」就可以搵我哋啲錢嚟幫佢找數

人民的钱就是咱们共产党的钱，自动由支付宝收取

搵幾個恆大高層去 所謂 跳樓自殺咪得囉

哩招高

再舔多一筆

得咗

D債係要用美元結算 無得食夾棍 又唔可以印人民幣

要還先係債，唔洗還點算債

如果爆對美股有咩影響到

去sql 到改番3.6兆出黎未得

恆大係香港投資落D樓會唔會賤賣

共產黨係唯一可以不擇手段使橫手的政權
好想睇佢點樣避免步美國日本經濟爆破後塵

所以咪別讓李嘉誠跑了

增加收生入學率

共債黨

一定又屈鳩債主以股代債

係藍絲就應該買恆大股票支持

下面債仔爆落去，多幾百萬人失業
外債爆唔知有無影響其他公司既外債

外債唔還可以點追
清盤都冇得還會點

3兆要每人比2100幾蚊

一身債 未食得飽
就想做世界一哥
利害了 我的國

台幣

以股换債，之後再上市
或者包裝成科技股上市， 呃晒d投資者
就好似恒大健康變恒大汽車一樣

THE BIG SHOT
中共國版！！！

恒大惡過共產黨

乜乜富豪榜逐個抄家補返條數
沒事兒沒事兒

共產黨點會幫資本家還錢

最合理做法係強迫國內債主暫時只收回小部份債，並且再延長多債務五年以上，至於外債就唔知中共有無本事迫到佢哋

仲要越大救越救得快
你中共有幾多個蓋呀？

問題係仲有幾多個恆大

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

D 錢係我憑實力借返嚟的，點解要還

連僅餘既少少商業誠信都無埋，真係要內循環2.0

垃圾債再現

作為一間不是黨產嘅上市公司，都算係咁。

拎哂港豬d錢還債先

憑我自己能力借既錢點解要還

債轉股恒大一早1幾年玩過
而家就係轉左都唔掂

就係用香港做回血劍

你睇支那銀行股隻隻跌到仆街就知啦
Btw 唔好笑，呢個 post 啲人睇睇自己 MPF ，冇轉美股既，你都有份月供

貴為口交大國
含大個名咁好意頭唔會俾佢死既，技術性調整